尋人：關Sir 在哪裡？

成個612都無見過佢上水
好擔心佢的安危

唉

我鍾意聽日查就聽日查，出年查就出年查